# edX translation file.
# Copyright (C) 2026 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2026.
# 
# Translators:
# edx_transifex_bot <i18n-working-group+edx-transifex-bot@edx.org>, 2026
# Brian Smith, 2026
# Gerardo Núñez, 2026
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-31 00:54+0000\n"
"Last-Translator: Gerardo Núñez, 2026\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: mixins/grading.py:72
msgid "We could not execute your query; please try again."
msgstr "귀하의 쿼리를 실행할 수 없습니다. 다시 시도해 주세요."

#: mixins/grading.py:89
msgid "Weight"
msgstr "무게"

#: mixins/grading.py:91
msgid "This assigns an integer value representing the weight of this problem"
msgstr "이는 이 문제의 가중치를 나타내는 정수 값을 할당합니다."

#: mixins/grading.py:170
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: mixins/grading.py:171
msgid "The display name for this component."
msgstr "이 구성 요소의 표시 이름입니다."

#: mixins/grading.py:172
msgid "SQL Problem"
msgstr "SQL 문제"

#: mixins/grading.py:176
msgid "Dataset"
msgstr "데이터 세트"

#: mixins/grading.py:177
msgid "Which initial dataset/database to be used for queries"
msgstr "쿼리에 사용할 초기 데이터 세트/데이터베이스는 무엇입니까?"

#: mixins/grading.py:183
msgid "Answer Query"
msgstr "답변 질문"

#: mixins/grading.py:184
msgid "A correct response SQL query"
msgstr "올바른 응답 SQL 쿼리"

#: mixins/grading.py:190
msgid "Verify Query"
msgstr "쿼리 확인"

#: mixins/grading.py:192
msgid ""
"A secondary verification SQL query, to be used if the answer_query modifies "
"the database (UPDATE, INSERT, DELETE, etc.). Only enter a single SELECT "
"query here, which is used for matching the answer"
msgstr ""
"answer_query가 데이터베이스를 수정하는 경우(UPDATE, INSERT, DELETE 등) 사용할 보조 검증 SQL 쿼리입니다."
" 여기에는 answer와 일치하는 데 사용되는 단일 SELECT 쿼리만 입력하세요."

#: mixins/grading.py:202
msgid "Modification query statements"
msgstr "수정 쿼리 문"

#: mixins/grading.py:204
msgid ""
"Optional SQL statements, to be executed after the user-submitted query, but "
"before the verify_query."
msgstr "사용자가 제출한 쿼리 다음에, verify_query 전에 실행되는 선택적 SQL 문입니다."

#: mixins/grading.py:212
msgid "Is Ordered?"
msgstr "주문했나요?"

#: mixins/grading.py:213
msgid "Should results be in order?"
msgstr "결과는 순서대로 나와야 하나요?"

#: mixins/grading.py:228
msgid "Prompt"
msgstr "즉각적인"

#: mixins/grading.py:229
msgid "Explanatory text to accompany the problem"
msgstr "문제와 함께 제공되는 설명 텍스트"

#: mixins/grading.py:234
msgid "Submission Query"
msgstr "제출 질의"

#: mixins/grading.py:235
msgid "A Submission Query"
msgstr "제출 질의"

#: templates/view.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(score_weighted)s/%(max_score)s point (graded)\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"            %(score_weighted)s/%(max_score)s points (graded)\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
"            %(score_weighted)s/%(max_score)s 포인트(평가됨)\n"
"        "

#: templates/view.html:12
msgid "0 points (ungraded)"
msgstr "0점 (평가되지 않음)"

#: templates/view.html:21
msgid "Note:"
msgstr "메모:"

#: templates/view.html:22
msgid ""
"Your queries are executed using SQLite, so you must conform to the SQL "
"constructs supported by SQLite."
msgstr "귀하의 쿼리는 SQLite를 사용하여 실행되므로 SQLite가 지원하는 SQL 구성을 준수해야 합니다."

#: templates/view.html:27
msgid "Press ESC then TAB or click outside of the code editor to exit"
msgstr "ESC 키를 누른 다음 TAB 키를 누르거나 코드 편집기 외부를 클릭하여 종료합니다."

#: templates/view.html:33
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/view.html:40
msgid "Show Answer"
msgstr "정답 보기"

#: templates/view.html:50
msgid "Correct"
msgstr "옳은"

#: templates/view.html:52
msgid "Incorrect"
msgstr "잘못된"

#: templates/view.html:55
msgid "Unanswered"
msgstr "답변하지 않음"

#: templates/view.html:63
msgid ""
"To check your data modification statement, we ran the following query after "
"your modification:"
msgstr "데이터 수정 내용을 확인하기 위해 수정 후 다음 쿼리를 실행했습니다."

#: templates/view.html:75
msgid "Your Query Result:"
msgstr "귀하의 질의 결과:"

#: templates/view.html:80
msgid "Expected Query Result:"
msgstr "예상 쿼리 결과:"
